是靚早 可蜜達吐司北門店 麻油雞肉蛋吐司（半熟）

幾香麻油雞味
Btw 見到有好多香港人
我食完-》即走

麻友g

樓主》GAY

印仔幾型喎

台灣啲早餐比狗都唔食

茶記先係狗也不屌

咩汁

可蜜達真係幾正

無汁 蛋黄來

人在台北呢間野真係好屈機
印度巴打好介紹

可以去試埋「良粟商號」「樂口福」「偷吃吐司」
呢三間都好好食

Pizza蛋餅都超屈機

啡色咩來

食落好似煙肉嘅物體
整體來講超正有Pizza味又有蛋餅味
台北火鍋店你有咩推介？

無 我單丁友所以好少去食火鍋